{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6812&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제아일랜드C"
    },
    "text": "閑麗水道と海金剛が一望できるオンシーズン中もワンプールと最上級施設でリラックスできる特急プールビルであるオンシーズン中もワンプールと最上級施設でリラックスできます。 巨済アイランドAとBも一緒に運営され、恋人、友達、家族と感動的で特別な思い出を作ることができます。 鶴洞モンドル海辺と風の丘、巨済自然芸術ランドが周辺にあり、観光にも便利です。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 テラスプールの利用料は客室によって異なり、1戸当たり50,000ウォンから60,000ウォンまでです。 火災危険物質の使用と肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止され、ペットと未成年者は入室できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室内での紛失や毀損は利用者の責任であり、宿泊時にペンションの状況によって情報が変更されることがあります。 また、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビルにはワンプールと最上級施設があります。"
        },
        {
            "question": "巨済アイランドAとBは何を提供していますか？",
            "answer": "巨済アイランドAとBは恋人、友達、家族と感動的で特別な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鶴洞モンドル海辺と風の丘、巨済自然芸術ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "テラスプールの利用料は客室によって異なり、1戸当たり50,000ウォンから60,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用と肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止され、ペットと未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内での紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時にペンションの状況によって情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 390
    }
}